# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: comp3030j\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-30 16:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-30 08:57\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: comp3030j\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 509966\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /content/locale/strings/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 10\n"

#: .\accounts\forms.py:18
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\accounts\forms.py:24 .\content\templates\shop_templates\account.html:56
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: .\accounts\forms.py:33
msgid "You entered an invalid password."
msgstr "您输入了一个无效的密码。"

#: .\accounts\forms.py:39
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\accounts\forms.py:52
msgid "You entered an invalid username."
msgstr "您输入了无效的用户名。"

#: .\accounts\forms.py:55 .\accounts\forms.py:79 .\accounts\forms.py:103
#: .\accounts\forms.py:190 .\accounts\forms.py:208 .\accounts\forms.py:251
msgid "This account is not active."
msgstr "此帐户未激活。"

#: .\accounts\forms.py:63 .\accounts\forms.py:115 .\accounts\forms.py:154
#: .\accounts\forms.py:180 .\accounts\forms.py:221 .\accounts\forms.py:241
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: .\accounts\forms.py:76 .\accounts\forms.py:161 .\accounts\forms.py:187
#: .\accounts\forms.py:248
msgid "You entered an invalid email address."
msgstr "您输入一个无效的电子邮件地址:\"%1\"。"

#: .\accounts\forms.py:87 .\accounts\forms.py:128 .\accounts\forms.py:198
msgid "Email or Username"
msgstr "电子邮件或用户名"

#: .\accounts\forms.py:100 .\accounts\forms.py:135 .\accounts\forms.py:205
msgid "You entered an invalid email address or username."
msgstr "您输入了一个无效的电子邮件地址或用户名。"

#: .\accounts\forms.py:115
msgid "Required. Enter an existing email address."
msgstr "必填。请输入一个现有的电子邮件地址。"

#: .\accounts\forms.py:122
msgid "You can not use this email address."
msgstr "您不能使用此电子邮件地址。"

#: .\accounts\forms.py:138 .\accounts\forms.py:164
msgid "This account has already been activated."
msgstr "此帐户已被激活。"

#: .\accounts\forms.py:142 .\accounts\forms.py:168
msgid "Activation code not found."
msgstr "找不到激活码。"

#: .\accounts\forms.py:146 .\accounts\forms.py:172
msgid "Activation code has already been sent. You can request a new code in 24 hours."
msgstr "激活码已发送。您可以在 24 小时内请求一个新代码。"

#: .\accounts\forms.py:216
msgid "First name"
msgstr "名"

#: .\accounts\forms.py:217
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: .\accounts\forms.py:231
msgid "Please enter another email."
msgstr "请输入另一个电子邮件。"

#: .\accounts\forms.py:235
msgid "You can not use this mail."
msgstr "您不能使用此邮件。"

#: .\accounts\templates\accounts\account.html:111
#: .\accounts\templates\accounts\sign_up.html:111
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: .\accounts\templates\accounts\emails\activate_profile.html:15
#: .\accounts\templates\accounts\emails\activate_profile.txt:3
msgid "To activate your profile, please follow this link:"
msgstr "要访问该产品，请点击以下链接："

#: .\accounts\templates\accounts\emails\change_email.html:15
#: .\accounts\templates\accounts\emails\change_email.txt:3
msgid "To change your current email address, please follow the link:"
msgstr "要更改您当前的电子邮件地址，请点击以下链接："

#: .\accounts\templates\accounts\emails\forgotten_username.html:15
#: .\accounts\templates\accounts\emails\forgotten_username.txt:3
msgid "Your username is:"
msgstr "您的用户名"

#: .\accounts\templates\accounts\emails\restore_password_email.html:15
#: .\accounts\templates\accounts\emails\restore_password_email.txt:3
msgid "You received this email because you requested a password reset for your user account."
msgstr "您收到此电子邮件是因为我们收到了您的帐户的密码重置请求。"

#: .\accounts\templates\accounts\emails\restore_password_email.html:19
#: .\accounts\templates\accounts\emails\restore_password_email.txt:5
msgid "Please, go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请转到以下页面以设置新密码："

#: .\accounts\templates\accounts\log_in.html:61
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\accounts\templates\accounts\log_out.html:7
msgid "Logged out"
msgstr "登出"

#: .\accounts\templates\accounts\log_out.html:10
msgid "Thanks for spending some quality time with the site today."
msgstr "感谢您今天花一些宝贵的时间访问这个网站。"

#: .\accounts\templates\accounts\log_out.html:14
msgid "Log in again"
msgstr "重新登录"

#: .\accounts\templates\accounts\profile\change_email.html:31
msgid "Change your email"
msgstr "更改你的电子邮箱"

#: .\accounts\templates\accounts\profile\change_email.html:39
#: .\accounts\utils.py:28
msgid "Change email"
msgstr "更换邮箱"

#: .\accounts\templates\accounts\profile\change_email.html:46
#: .\accounts\templates\accounts\profile\change_password.html:46
#: .\accounts\templates\accounts\profile\change_profile.html:15
#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_confirm.html:52
#: .\content\templates\main\change_language.html:46
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: .\accounts\templates\accounts\profile\change_password.html:31
msgid "Change your password"
msgstr "修改密码"

#: .\accounts\templates\accounts\profile\change_password.html:39
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: .\accounts\templates\accounts\profile\change_profile.html:8
msgid "Change profile"
msgstr "修改个人资料"

#: .\accounts\templates\accounts\remind_username.html:8
msgid "Remind a username"
msgstr "提示用户名"

#: .\accounts\templates\accounts\remind_username.html:15
#: .\accounts\templates\accounts\resend_activation_code.html:15
#: .\accounts\templates\accounts\restore_password.html:46
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: .\accounts\templates\accounts\remind_username.html:23
#: .\accounts\templates\accounts\resend_activation_code.html:23
#: .\accounts\templates\accounts\restore_password.html:54
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: .\accounts\templates\accounts\resend_activation_code.html:8
msgid "Resend an activation code"
msgstr "重新发送激活码"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password.html:31
msgid "Restore your password"
msgstr "重置密码"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password.html:39
#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_confirm.html:39
#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_done.html:39
#: .\accounts\utils.py:37
msgid "Restore password"
msgstr "重置密码"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_confirm.html:31
msgid "Confirm your restore operation"
msgstr "确认您的重置操作"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_confirm.html:44
msgid "Please enter your new password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr "请输入两次新密码，以便我们验证您的输入是否正确。"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_confirm.html:59
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used. Please request a new password reset."
msgstr "密码重置链接无效，可能是因为它已被使用。请重新请求密码重置。"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_done.html:31
msgid "Restore operation done"
msgstr "重置操作完成"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_done.html:42
msgid "We've emailed you instructions for setting your password, if an account exists with the email you entered."
msgstr "如果您输入的电子邮件已有帐户，我们已经通过电子邮件向您发送了密码设置说明。"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_done.html:43
msgid "You should receive them shortly."
msgstr "您将很快收到它们。"

#: .\accounts\templates\accounts\restore_password_done.html:47
msgid "If you don't receive an email, please make sure you've entered the address you signed up with, and check your spam folder."
msgstr "如果您没有收到电子邮件，请确保您输入了您注册的地址，并检查您的垃圾邮件文件夹。"

#: .\accounts\utils.py:19
msgid "Profile activation"
msgstr "个人资料激活"

#: .\accounts\utils.py:47
msgid "Your username"
msgstr "您的用户名"

#: .\accounts\views.py:127
msgid "You are signed up. To activate the account, follow the link sent to the mail."
msgstr "您已注册。要激活帐户，请点击发送到邮件的链接。"

#: .\accounts\views.py:134
msgid "You are successfully signed up!"
msgstr "您已成功注册 ！"

#: .\accounts\views.py:154
msgid "You have successfully activated your account!"
msgstr "您的账户已成功激活！"

#: .\accounts\views.py:184
msgid "A new activation code has been sent to your email address."
msgstr "验证码已发送至您的电子邮件地址。"

#: .\accounts\views.py:229
msgid "Profile data has been successfully updated."
msgstr "您的个人信息更新成功！"

#: .\accounts\views.py:263
msgid "To complete the change of email address, click on the link sent to it."
msgstr "要完成电子邮件地址的更改，请点击发送到它的链接。"

#: .\accounts\views.py:268
msgid "Email successfully changed."
msgstr "电子邮件修改成功"

#: .\accounts\views.py:286
msgid "You have successfully changed your email!"
msgstr "您已成功修改电子邮件地址！"

#: .\accounts\views.py:299
msgid "Your username has been successfully sent to your email."
msgstr "您的用户名已成功发送到您的电子邮件。"

#: .\accounts\views.py:314
msgid "Your password was changed."
msgstr "您的密码已更改。"

#: .\accounts\views.py:326
msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密码已设置。您可以现在登录。"

#: .\app\conf\development\settings.py:159
#: .\app\conf\production\settings.py:115
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:306
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:966
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\app\conf\development\settings.py:160
#: .\app\conf\production\settings.py:116
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:309
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:969
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: .\app\conf\development\settings.py:161
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: .\app\conf\development\settings.py:162
#: .\app\conf\production\settings.py:117
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: .\app\conf\development\settings.py:163
#: .\app\conf\production\settings.py:118
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:307
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:967
msgid "French"
msgstr "法语"

#: .\app\conf\development\settings.py:164
#: .\app\conf\production\settings.py:119
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:308
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:968
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: .\app\conf\development\settings.py:165
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: .\app\conf\development\settings.py:166
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: .\content\templates\blog_templates\post-blogs.html:51
#: .\content\templates\management_templates\update_blog_category.html:37
#: .\content\templates\management_templates\update_cart.html:37
#: .\content\templates\management_templates\update_instrument.html:122
#: .\content\templates\management_templates\update_instrument_category.html:37
#: .\content\templates\management_templates\update_order.html:36
#: .\content\templates\management_templates\update_order_item.html:37
#: .\content\templates\management_templates\update_post.html:37
#: .\content\templates\management_templates\update_review.html:37
#: .\content\templates\management_templates\update_wishlist.html:37
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\content\templates\chat\index.html:36
msgid "Welcome to ChatApp"
msgstr "欢迎使用聊天应用"

#: .\content\templates\chat\index.html:37
msgid "Pick a user and start chatting!"
msgstr "选择一个用户并开始聊天！"

#: .\content\templates\chat\index.html:74
msgid "Chat with "
msgstr "开始对话与 "

#: .\content\templates\chat\index.html:75
msgid "1767 Messages(temp)"
msgstr "1767 消息(临时)"

#: .\content\templates\chat\index.html:85
msgid "View profile"
msgstr "查看资料"

#: .\content\templates\chat\index.html:86
msgid "Add to close friends"
msgstr "添加好友"

#: .\content\templates\chat\index.html:87
msgid "Add to group"
msgstr "加入群组"

#: .\content\templates\chat\index.html:88
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:41
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:247
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:893
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:42
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:228
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:43
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1197
msgid "USD"
msgstr "美元"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:52
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:53
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:305
#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:36
msgid "Wishlist"
msgstr "收藏夹"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:54
msgid "Compare"
msgstr "对比"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:55
msgid "Check out"
msgstr "结账"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:72
msgid "Call Us Now"
msgstr "立即联络"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:73
msgid "Toll free : (+00) 00 00 000"
msgstr "免费：(+00) 00 00 000"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:79
msgid "shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:80
msgid "0 Item(s) - $0.00"
msgstr "0件物品—— 0.00美元"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:84
msgid "Recently added item(s)"
msgstr "最近添加的商品"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:91
#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:106
msgid "X"
msgstr "X"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:92
#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:107
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:95
msgid "Bath Minerals and Salt"
msgstr "矿物质和盐"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:110
msgid "Large Camera Bag"
msgstr "大相机包"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:119
#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:145
#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:186
msgid "Subtotal:"
msgstr "小计："

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:125
msgid "view my cart"
msgstr "浏览我的购物车"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:126
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:298
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1024
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:726
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:143
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:26
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:55
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:541
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:50
#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:20
#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:29
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:302
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:67
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:405
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:88
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:84
#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:39
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:145
msgid "Home 1"
msgstr "首页 1"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:146
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:57
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:52
msgid "Home 2"
msgstr "首页 2"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:147
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:58
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:53
msgid "Home 3"
msgstr "首页 3"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:148
msgid "List"
msgstr "清单"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:149
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:150
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:154
msgid "Corssbody"
msgstr "Corssbody"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:159
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:191
msgid "big sale on canifa shop"
msgstr "在食堂商店大规模销售"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:192
msgid "up to"
msgstr "高达"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:201
msgid "Satchel Totes"
msgstr "萨切尔·托特斯"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:214
msgid "Women fashion"
msgstr "妇女时装"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:215
msgid "|  Lorem ipsum dolor sit amet"
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:222
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:255
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:427
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:491
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:901
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:195
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:224
msgid "Tops"
msgstr "上装"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:225
msgid "Sweaters"
msgstr "毛衣"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:226
msgid "Bottoms"
msgstr "下衣"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:227
msgid "Dresses"
msgstr "裙装"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:228
msgid "Coats &amp; Jackets"
msgstr "帽子 &amp; 夹克"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:229
msgid "Scarves"
msgstr "围巾"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:230
msgid "Pants"
msgstr "裤子"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:236
msgid "Style-Brands"
msgstr "样式标签"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:267
msgid "Kids"
msgstr "儿童"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:268
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:209
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:219
msgid "Accessories"
msgstr "饰品"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:269
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:249
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:83
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:718
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:157
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:895
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:270
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:720
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:303
msgid "SUBSCRIBE TO OUR NEWSLETTER TO RECEIVE NEWS, "
msgstr "提交给我们的网络以便接收需要的东西， "

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:303
msgid "UPDATES, AND ANOTHER STUFF BY EMAIL."
msgstr "EMAIL提供的最新资料和其他资料。"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:319
msgid "Quick link:"
msgstr "快捷链接"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:359
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:364
msgid "My Company , Glasgow D04 89GR"
msgstr "我的公司，Glasgow D04 89GR"

#: .\content\templates\layouts\default\shopper_base.html:364
msgid "Call us now: 123-456-7890"
msgstr "现在拨打电话： 123-456-7890"

#: .\content\templates\main\change_language.html:26
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#: .\content\templates\main\change_language.html:35
msgid "Select the language"
msgstr "选择语言"

#: .\content\templates\management_templates\orderItemManagement.html:33
#: .\content\templates\management_templates\orderManagement.html:33
msgid "All Orders"
msgstr "全部订单"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:27
#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:21
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:406
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:28
#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:22
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:407
msgid "Page active"
msgstr "页面已启用"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:31
msgid "Sign In or Create an Account"
msgstr "登录或创建一个帐户"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:37
msgid "Already Client"
msgstr "已经是客户端"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:41
msgid "Login with Facebook"
msgstr "使用Facebook登录"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:44
msgid "Login with Google"
msgstr "使用Google登录"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:49
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:97
msgid "Email*"
msgstr "邮箱"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:52
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:100
msgid "Password*"
msgstr "密码"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:61
msgid "Lost Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:66
msgid "Type your email"
msgstr "输入您的电子邮件"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:68
msgid "A new password will be sent shortly."
msgstr "新密码将很快发送。"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:78
msgid "Find Locations"
msgstr "查找地点"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:79
msgid "Quality Location check"
msgstr "质量定位检查"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:80
msgid "Data Protection"
msgstr "数据保护"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:85
msgid "Secure Payments"
msgstr "安全支付"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:86
msgid "H24 Support"
msgstr "24h 支持"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:94
msgid "* Required Fields"
msgstr "* 为必填项"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:104
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:117
msgid "Name*"
msgstr "姓名"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:122
msgid "Last Name*"
msgstr "姓氏"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:127
msgid "Full Address*"
msgstr "完整地址:"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:135
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:186
msgid "City*"
msgstr "城市"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:140
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:191
msgid "Postal Code*"
msgstr "邮政编码"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:151
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:201
msgid "Country*"
msgstr "国家/地区"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:152
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:202
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:64
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:109
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:153
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:203
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:65
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:110
msgid "United states"
msgstr "美国"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:154
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:204
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:66
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:111
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:161
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:211
msgid "Telephone *"
msgstr "电话"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:173
msgid "Company Name*"
msgstr "公司名称"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:178
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:48
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:93
msgid "Full Address"
msgstr "完整地址:"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:220
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:326
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:989
msgid "Terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:242
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:888
msgid "Quick Links"
msgstr "快捷链接"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:245
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:392
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:891
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:246
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:892
msgid "Faq"
msgstr "常见问题解答"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:248
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:894
msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:250
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:268
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:896
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:914
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:258
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:904
msgid "Clothes"
msgstr "衣服"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:259
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:905
msgid "Electronics"
msgstr "数码电子"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:260
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:906
msgid "Furniture"
msgstr "家具"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:261
#: .\content\templates\shop_templates\account.html:262
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:907
msgid "Glasses"
msgstr "眼镜"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:263
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:909
msgid "Watches"
msgstr "手表"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:278
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:924
msgid "Keep in touch"
msgstr "保持联系"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:282
msgid "Your email"
msgstr "您的邮箱"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:287
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:935
msgid "Follow Us"
msgstr "关注我们"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:316
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:976
msgid "US Dollars"
msgstr "美元"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:317
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:977
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: .\content\templates\shop_templates\account.html:327
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:990
msgid "Privacy"
msgstr "隐私政策"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:13
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:13
msgid "Multipages HTML5 Template"
msgstr "多页 HTML5 模板"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:61
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:544
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:56
msgid "Posts"
msgstr "员额"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:64
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:58
msgid "Blog Details"
msgstr "博客详细信息"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:66
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:59
msgid "Blog Details Fullwidth"
msgstr "博客详细信息全宽度"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:70
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:376
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:542
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:62
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:440
msgid "About Author"
msgstr "关于作者"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:71
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:545
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:63
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:721
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:149
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:94
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:83
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:229
msgid "30"
msgstr "30"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:94
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:83
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:114
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:145
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:229
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:262
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:316
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:335
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:354
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:373
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:392
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:411
msgid "May"
msgstr "5 月"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:103
msgid "Live with no excuses and travel with no regrets"
msgstr "没有任何借口地生活和旅行，没有遗憾的"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:108
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:117
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:140
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:162
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur. Ut enim ad minima veniam, quis nostrum exercitationem mo sequatu autem vel eum iure veniam quis nostrum exercitationm corporisiex aleisequatur? Quis autem vel eum. At vero eos et accusamus et iusto odio dignissimos ducimus qui blanditiis praesentium volup tatum deleniti atque corrupti quos dolores et quas molestias excepturi."
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur. Ut enim ad minima veniam, quis nostrum exercitationem mo sequatu autem vel eum iure veniam quis nostrum exercitationm corporisiex aleisequatur? Quis autem vel eum. At vero eos et accusamus et iusto odio dignissimos ducimus qui blanditiis praesentium volup tatum deleniti atque corrupti quos dolores et quas molestias excepturi."

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:110
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:119
msgid "Smilique sunt in culpiqui officia deserunt mollitia animi, id est laborum et dolorum fuga. Et harumquid em rerum facilis est et expedita distinctio. Nam libero tempore cum soluta nobis est eligendioptio cum que nihil impedit quo minus quod maxime placeat facere possimu.Nemo enim ipsam voluptatem quia voluptas sit aspernatur aut odit aut fugit, sed quia consequuntur magni dolores eosratione volptatem sequi nesciunt. Neque porro quisquam est qui dolorem ipsum quia dolor sit amet consectetur, adipisci velit tempor lorem ipsum dolor.\t\t\t\t"
msgstr "Smilique sunt in culpiqui officia deserunt mollitia animi, id est laborum et dolorum fuga. Et harumquid em rerum facilis est et expedita distinctio. Nam libero tempore cum soluta nobis est eligendioptio cum que nihil impedit quo minus quod maxime placeat facere possimu.Nemo enim ipsam voluptatem quia voluptas sit aspernatur aut odit aut fugit, sed quia consequuntur magni dolores eosratione volptatem sequi nesciunt. Neque porro quisquam est qui dolorem ipsum quia dolor sit amet consectetur, adipisci velit tempor lorem ipsum dolor.\t\t\t\t"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:114
msgid "Consectetur adipiscing elit, sed do num eiusmod tempor incididunt magina aliqua. Quis ipsum secto suspendise ultrces gravida"
msgstr "Consectetur adipiscing elit, sed do num eiusmod tempor incididunt magina aliqua. Quis ipsum secto suspendise ultrces gravida"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:142
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:165
msgid "Smilique sunt in culpiqui officia deserunt mollitia animi, id est laborum et dolorum fuga. Et harumquidem rerum facilis est et expedita distinctio. Nam libero tempore cum soluta nobis est eligendioptio cumque nihil impedit quo minus quod maxime placeat facere possimu.Nemo enim ipsam voluptatem quia voluptas sit aspernatur aut odit aut fugit, sed quia consequuntur magni dolores eosratione volptatem sequi nesciunt. Neque porro quisquam est qui dolorem ipsum quia dolor sit amet consectetur, adipisci velit tempor lorem ipsum dolor."
msgstr "Smilique sunt in culpiqui officia deserunt mollitia animi, id est laborum et dolorum fuga. Et harumquidem rerum facilis est et expedita distinctio. Nam libero tempore cum soluta nobis est eligendioptio cumque nihil impedit quo minus quod maxime placeat facere possimu.Nemo enim ipsam voluptatem quia voluptas sit aspernatur aut odit aut fugit, sed quia consequuntur magni dolores eosratione volptatem sequi nesciunt. Neque porro quisquam est qui dolorem ipsum quia dolor sit amet consectetur, adipisci velit tempor lorem ipsum dolor."

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:145
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur. Ut enim ad minima veniam"
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur. Ut enim ad minima veniam"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:146
msgid "Sequatu autem vel eum iure veniam quis nostrum exercitationm corporis"
msgstr "Sequatu autem vel eum iure veniam quis nostrum exercitationm corporis"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:147
msgid "Vel eum. At vero eos et accusamus et iusto odio dignissimos ducimus"
msgstr "Vel eum. At vero eos et accusamus et iusto odio dignissimos ducimus"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:148
msgid "Tatum deleniti atque corrupti quos dolores et quas molestias excepturi."
msgstr "Tatum deleniti atque corrupti quos dolores et quas molestias excepturi."

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:174
msgid "Share:"
msgstr "分享："

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:189
msgid "#Photography"
msgstr "#照片"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:190
msgid "#Travel"
msgstr "#旅行"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:203
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:298
msgid "Patricia Doe"
msgstr "Patricia Doe"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:204
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur. Ut enim ad minima veniam, quis nostrum"
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur. Ut enim ad minima veniam, quis nostrum"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:205
msgid "exercitatonem mosequatu autem vel eum ivenia."
msgstr "exercitatonem mosequatu autem vel eum ivenia."

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:223
msgid "Similar Posts"
msgstr "相似帖子"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:237
msgid "To me Life is either a daring adventure or nothing"
msgstr "对我来说，生命要么是一种冒险，要么是一种无尽的冒险。"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:254
msgid "Life begins at the end of your comfort zone"
msgstr "生命始于您的舒适区终点"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:268
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:280
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:317
msgid "Indie Rossi"
msgstr "Indie Rossi"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:281
msgid "Reply"
msgstr "答复"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:284
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur. Ut enim ad minima veniam quis nostrum exercitationem mosequatu autem."
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur. Ut enim ad minima veniam quis nostrum exercitationem mosequatu autem."

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:285
msgid "17 Apr 2020"
msgstr "17 2020 年"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:299
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:318
msgid "Reply "
msgstr "答复 "

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:302
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:321
msgid "Repository-hosted Themes are required to support display of comments on static Pages as well as on single blog Posts."
msgstr "仓库托管主题需要支持在静态页面以及单个博客帖子上显示评论。"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:303
msgid "19 Apr 2020"
msgstr "19 2020 年"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:322
msgid "14 Apr 2020"
msgstr "14 2020 年"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:335
msgid "Make A Comment"
msgstr "发表评论"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:379
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:443
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet consec adipiscing elit, sed do eiusmod tempor inci didunt ut labore et dolore magina aliqua. Quis ipsum suspendise"
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet consec adipiscing elit, sed do eiusmod tempor inci didunt ut labore et dolore magina aliqua. Quis ipsum suspendise"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:385
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:449
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:386
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:450
msgid "45k Likes"
msgstr "45k 赞"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:393
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:457
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:394
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:458
msgid "21k Follower"
msgstr "21k 追随者"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:401
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:513
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:465
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:1044
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:402
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:466
msgid "23k Follower"
msgstr "23k 追随者"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:410
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:474
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近的帖子"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:413
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:477
msgid "Let’s escape in the  cityscape"
msgstr "让我们在城堡逃跑。"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:414
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:478
msgid "Failure doesn’t define  anything"
msgstr "失败没有定义任何内容"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:415
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:479
msgid "Bohemian mountain towards Us"
msgstr "波西米亚山脉给我们"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:430
msgid "Travel Hacks</a> (5)"
msgstr "旅行帽</a> (5)"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:431
msgid "South Asia</a> (7)"
msgstr "南亚</a> (7)"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:432
msgid "Travel Photography</a> (4)"
msgstr "旅行照片</a> (4)"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:433
msgid "Wildlife Adventure</a> (2)"
msgstr "野生动物冒险</a> (2)"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:434
msgid "Road Trips</a> (4)"
msgstr "行程</a> (4)"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:440
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:504
msgid "Most Read Blogs"
msgstr "阅读最多的博客"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:447
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:510
msgid "Beautiful afternoon boating in Morine Lake"
msgstr "莫林湖中美丽的下午弓箭手"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:457
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:518
msgid "Sudden trip to grand Canyons"
msgstr "前往大峡谷的突然旅行"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:466
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:526
msgid "First Snow Experience of my life"
msgstr "我生活中的第一个雪体验"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:474
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:534
msgid "Tag Cloud"
msgstr "标签云"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:476
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:479
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:543
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:536
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:539
msgid "Travel"
msgstr "旅费"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:477
#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:481
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:537
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:541
msgid "PHOTOGRAPHY"
msgstr "照片"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:478
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:538
msgid "FASHION"
msgstr "常见问题"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:480
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:540
msgid "HOBBY"
msgstr "HOBBY"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:482
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:542
msgid "NATURE"
msgstr "地址"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:546
msgid "Photography"
msgstr "照片"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:558
msgid " &copy; 2020 - Benzo Blog. Created by WP ThemeBooster. All Rights "
msgstr " &copy; 2020 - Benzo Blog。由 WP ThemeBooster创建。所有权利 "

#: .\content\templates\shop_templates\blog-details.html:559
msgid "Reserved</a>."
msgstr "保留</a>。"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:89
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:236
msgid "Live with no excuses & travel with no regrets"
msgstr "没有任何借口的生活和旅行，没有遗憾的"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:93
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:124
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:155
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:240
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:273
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magina aliqua. Quis ipsum suspendise ultrces gravida. Risus commodo viverra maecenas accumsan lacus vel facilisis... "
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magina aliqua. Quis ipsum suspendise ultrces gravida. Risus commodo viverra maecenas accumsan lacus vel facilisis... "

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:97
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:128
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:159
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:244
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:277
msgid "Continue Reading"
msgstr "继续阅读"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:114
msgid "26"
msgstr "26"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:120
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:269
msgid "50 travel essentials you must have"
msgstr "您必须有 50 个旅行基本值"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:145
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:373
msgid "22"
msgstr "22"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:151
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:323
msgid "With age, comes wisdom. With travel, comes understanding"
msgstr "随着年龄的增长，到处都有智慧。随着旅行，我们会明白。"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:184
msgid "Travel & Advanture"
msgstr "旅行和Advantage"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:185
msgid "06</span> Posts"
msgstr "06</span> 帖子"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:193
msgid "Road Trip"
msgstr "行程"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:194
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:604
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:643
msgid "12"
msgstr "12"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:194
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:203
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:212
msgid " Posts"
msgstr " 员额"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:202
msgid "Camping Trip"
msgstr "露营行程"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:203
msgid "09"
msgstr "09"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:211
msgid "Travel Photography"
msgstr "旅行照片"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:212
msgid "16"
msgstr "16"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:234
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:267
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:321
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:378
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:397
msgid " By Partricia Doe"
msgstr " 按Particricia Doe"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:262
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:316
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:335
msgid "27"
msgstr "27"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:297
msgid "Subscribe to newsletter"
msgstr "订阅简讯"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:298
msgid "Get each & every new blogs through your e-mail"
msgstr "通过您的电子邮件获取每一个新博客"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:340
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:359
#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:416
msgid "By Partricia Doe"
msgstr "按Particricia Doe"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:342
msgid "I am not the same having seen the moon shineon the sky"
msgstr "我看到月球光天空并不是那么棒了"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:354
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:610
msgid "24"
msgstr "24"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:361
msgid "Travel and change of place impart new vigor to the mind"
msgstr "旅行和地点的改变给人们带来了新的活力。"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:380
msgid "A journey is best measured in friends, rather than miles"
msgstr "旅程最好用朋友来衡量，而不是英里。"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:392
msgid "20"
msgstr "20"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:399
msgid "He who would travel happily must travel light"
msgstr "乐意旅行的人必须轻易行程"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:411
msgid "07"
msgstr "07"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:418
msgid "You will see what a tiny place occupy in the world"
msgstr "你会看到世界上的一个很小的地方"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:432
msgid "Older Post"
msgstr "较早的帖子"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:494
msgid "Travel Hacks (5)"
msgstr "5）"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:495
msgid "South Asia (7)"
msgstr "南亚(7)"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:496
msgid "Travel Photography (4)"
msgstr "旅行摄影(4个)"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:497
msgid "Wildlife Adventure (2)"
msgstr "野生动物冒险(2)"

#: .\content\templates\shop_templates\blog-external.html:498
msgid "Road Trips (4)"
msgstr "道路行程 (4)"

#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:25
msgid "Cart page"
msgstr "购物车页面"

#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:32
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:35
msgid "Price($)"
msgstr "价格($)"

#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:38
#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:54
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1099
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:465
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:41
msgid "Subtotal($)"
msgstr "小计($)"

#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:127
msgid "Apply Coupon"
msgstr "应用优惠券"

#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:151
#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:187
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: .\content\templates\shop_templates\cart.html:154
msgid "Proceed to Checkout"
msgstr "继续签出"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:26
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:31
msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "您的购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:44
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:50
#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:57
msgid "Product Photo"
msgstr "商品图片"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:51
#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:58
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:52
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1098
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1155
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:506
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:431
#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:59
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:53
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1100
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1156
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:697
#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:60
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:55
msgid "Total price"
msgstr "总金额"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:74
msgid "Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry."
msgstr "“Lorem Ipsum”仅仅是印刷和排版行业使用的虚拟文本。"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:173
msgid "Cart totals"
msgstr "购物车总计"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:176
#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:216
msgid "Cart Subtotal"
msgstr "购物车小计"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:178
msgid "Shipping and Handling"
msgstr "运费和手续费"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:180
#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:217
msgid "Cart Totals"
msgstr "购物车总计"

#: .\content\templates\shop_templates\cart2.html:184
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "去结账"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:33
msgid "1. Billing address"
msgstr "帐单地址"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:40
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:85
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:43
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:88
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:52
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:97
msgid "City"
msgstr "城市"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:55
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:100
msgid "Postal code"
msgstr "邮编"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:63
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:108
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:73
#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:118
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:77
msgid "Other billing address"
msgstr "其他账单地址"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:131
msgid "2. Payment and Shipping"
msgstr "2. 付款和运费"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:134
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:142
msgid "Paypal"
msgstr "Paypal"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:150
msgid "Cash on delivery"
msgstr "交货时的现金"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:158
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转帐"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:172
msgid "Shipping Method"
msgstr "送货方式"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:177
msgid "Standard shipping"
msgstr "标准配送"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:185
msgid "Express shipping"
msgstr "快递专送"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:201
msgid "3. Order Summary"
msgstr "订单汇总"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:209
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1161
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:210
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1172
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:412
msgid "Shipping"
msgstr "运费"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:212
msgid "TOTAL"
msgstr "总计"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:214
msgid "Register to the Newsletter."
msgstr "注册到新闻通讯。"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout.html:220
msgid "Confirm and Pay"
msgstr "确认并支付"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:187
msgid "window.ShopifyPaypalV4VisibilityTracking = true;"
msgstr "window .shopifyPaypalV4VisibilityTracks = true;"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:218
msgid "Skip to content"
msgstr "跳转到内容"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:224
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1080
msgid "Musicmo -  Musical Instruments Shop Shopify Theme"
msgstr "Musicmo - 音乐乐器店铺主题"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:226
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:273
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1082
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:243
msgid "Show order summary"
msgstr "显示订单摘要"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:249
msgid "Hide order summary"
msgstr "隐藏订单摘要"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:255
msgid "Sale price"
msgstr "销售价格"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:271
msgid "Musicmo -  Checkout"
msgstr "Musicmo - 签出"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:370
msgid "We’ll send you an order receipt and recurring shipping updates via text message. Reply STOP to unsubscribe. Reply HELP for help. Message frequency varies. Msg &amp; data rates may apply. View our "
msgstr "我们将通过文本信息向您发送订单收据和定期送货更新。请回复取消订阅。 回复 HELP 获取帮助。消息频率变化。Msg &amp; 数据率可能适用。查看我们的 "

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:372
msgid "Privacy Policy and "
msgstr "隐私政策和 "

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:374
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:385
msgid "Shipping address"
msgstr "送货地址"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:539
msgid "Country/region"
msgstr "国家/地区"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:547
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:593
msgid "China"
msgstr "中国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:549
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:551
msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:552
msgid "Algeria"
msgstr "Algeria"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:553
msgid "Andorra"
msgstr "Andorra"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:554
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:555
msgid "Anguilla"
msgstr "Anguilla"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:556
msgid "Antigua &amp;Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达 &amp;"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:557
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:558
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:559
msgid "Aruba"
msgstr "Aruba"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:560
msgid "Ascension Island"
msgstr "阿森松岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:561
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:562
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:563
msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:564
msgid "Bahamas"
msgstr "Bahamas"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:565
msgid "Bahrain"
msgstr "Bahrain"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:566
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:567
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:568
msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:569
msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:570
msgid "Belize"
msgstr "伯利兹"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:571
msgid "Benin"
msgstr "Benin"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:572
msgid "Bermuda"
msgstr "Bermuda"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:573
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:574
msgid "Bolivia"
msgstr "Bolivia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:575
msgid "Bosnia &amp; Herzegovina"
msgstr "Bosnia &amp; Herzegovina"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:576
msgid "Botswana"
msgstr "Botswana"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:577
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:578
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英属印度洋领土"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:579
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "四. 英属维尔京群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:580
msgid "Brunei"
msgstr "Brunei"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:581
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:582
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:583
msgid "Burundi"
msgstr "Burundi"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:584
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:585
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:586
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:587
msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:588
msgid "Caribbean Netherlands"
msgstr "加勒比荷兰"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:589
msgid "Cayman Islands"
msgstr "五. 开曼群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:590
msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:591
msgid "Chad"
msgstr "乍得"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:592
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:594
msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:595
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "可可(基林)群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:596
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:597
msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:598
msgid "Congo - Brazzaville"
msgstr "Congo - Brazzaville"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:599
msgid "Congo - Kinshasa"
msgstr "Congo - Kinshasa"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:600
msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:601
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:602
msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:603
msgid "Curaçao"
msgstr "库拉索岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:604
msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:605
msgid "Czechia"
msgstr "捷克语"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:606
msgid "Côte d’Ivoire"
msgstr "Côte d’Ivoire"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:607
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:608
msgid "Djibouti"
msgstr "Djibouti"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:609
msgid "Dominica"
msgstr "Dominica"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:610
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多米尼加共和国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:611
msgid "Ecuador"
msgstr "Ecuador"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:612
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:613
msgid "El Salvador"
msgstr "El Salvador"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:614
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "Equatorial Guinea"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:615
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:616
msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:617
msgid "Eswatini"
msgstr "埃斯瓦蒂尼文"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:618
msgid "Ethiopia"
msgstr "Ethiopia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:619
msgid "Falkland Islands"
msgstr "福克兰群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:620
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:621
msgid "Fiji"
msgstr "Fiji"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:622
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:623
msgid "France"
msgstr "法国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:624
msgid "French Guiana"
msgstr "法属圭亚那a"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:625
msgid "French Polynesia"
msgstr "法属波利尼西亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:626
msgid "French Southern Territories"
msgstr "法属南方领土"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:627
msgid "Gabon"
msgstr "Gabon"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:628
msgid "Gambia"
msgstr "Gambia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:629
msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:630
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:631
msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:632
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀问题"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:633
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:634
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:635
msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:636
msgid "Guadeloupe"
msgstr "Guadeloupe"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:637
msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:638
msgid "Guernsey"
msgstr "Guernsey"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:639
msgid "Guinea"
msgstr "Guinea"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:640
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "Guinea-Bissau"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:641
msgid "Guyana"
msgstr "Guyana"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:642
msgid "Haiti"
msgstr "Haiti"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:643
msgid "Honduras"
msgstr "Honduras"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:644
msgid "Hong Kong SAR"
msgstr "香港特别行政区(中国)"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:645
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:646
msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:647
msgid "India"
msgstr "印度"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:648
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:649
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:650
msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:651
msgid "Isle of Man"
msgstr "马恩岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:652
msgid "Israel"
msgstr "Israel"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:653
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:654
msgid "Jamaica"
msgstr "Jamaica"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:655
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:656
msgid "Jersey"
msgstr "泽西岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:657
msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:658
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:659
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:660
msgid "Kiribati"
msgstr "Kiribati"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:661
msgid "Kosovo"
msgstr "Kosovo"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:662
msgid "Kuwait"
msgstr "Kuwait"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:663
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "Kyrgyzstan"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:664
msgid "Laos"
msgstr "老挝语"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:665
msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:666
msgid "Lebanon"
msgstr "Lebanon"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:667
msgid "Lesotho"
msgstr "Lesotho"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:668
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:669
msgid "Libya"
msgstr "Libya"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:670
msgid "Liechtenstein"
msgstr "Liechtenstein"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:671
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:672
msgid "Luxembourg"
msgstr "Luxembourg"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:673
msgid "Macao SAR"
msgstr "Macao SAR"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:674
msgid "Madagascar"
msgstr "Madagascar"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:675
msgid "Malawi"
msgstr "Malawi"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:676
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:677
msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:678
msgid "Mali"
msgstr "Mali"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:679
msgid "Malta"
msgstr "Malta"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:680
msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:681
msgid "Mauritania"
msgstr "Mauritania"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:682
msgid "Mauritius"
msgstr "Mauritius"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:683
msgid "Mayotte"
msgstr "马约特"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:684
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:685
msgid "Moldova"
msgstr "Moldova"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:686
msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:687
msgid "Mongolia"
msgstr "Mongolia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:688
msgid "Montenegro"
msgstr "黑山"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:689
msgid "Montserrat"
msgstr "Montserrat"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:690
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:691
msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:692
msgid "Myanmar (Burma)"
msgstr "Myanmar (Burma)"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:693
msgid "Namibia"
msgstr "Namibia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:694
msgid "Nauru"
msgstr "Nauru"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:695
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:696
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:697
msgid "New Caledonia"
msgstr "B. 新喀里多尼亚问题"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:698
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:699
msgid "Nicaragua"
msgstr "Nicaragua"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:700
msgid "Niger"
msgstr "Niger"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:701
msgid "Nigeria"
msgstr "Nigeria"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:702
msgid "Niue"
msgstr "Niue"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:703
msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福尔克岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:704
msgid "North Macedonia"
msgstr "前南斯拉夫的马其顿共和国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:705
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:706
msgid "Oman"
msgstr "Oman"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:707
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:708
msgid "Palestinian Territories"
msgstr "巴勒斯坦领土"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:709
msgid "Panama"
msgstr "Panama"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:710
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "Papua New Guinea"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:711
msgid "Paraguay"
msgstr "Paraguay"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:712
msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:713
msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:714
msgid "Pitcairn Islands"
msgstr "皮特凯恩群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:715
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:716
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:717
msgid "Qatar"
msgstr "Qatar"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:718
msgid "Réunion"
msgstr "留尼旺岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:719
msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:720
msgid "Russia"
msgstr "Russian"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:721
msgid "Rwanda"
msgstr "Rwanda"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:722
msgid "Samoa"
msgstr "Samoa"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:723
msgid "San Marino"
msgstr "San Marino"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:724
msgid "São Tomé &amp; Príncipe"
msgstr "Saao Tomeix &amp; Principe"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:725
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:726
msgid "Senegal"
msgstr "Senegal"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:727
msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:728
msgid "Seychelles"
msgstr "Seychelles"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:729
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:730
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:731
msgid "Sint Maarten"
msgstr "Sint Maarten"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:732
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:733
msgid "Slovenia"
msgstr "Slovenia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:734
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:735
msgid "Somalia"
msgstr "Somalia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:736
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:737
msgid "South Georgia &amp; South Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛 &amp; 南桑威奇群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:738
msgid "South Korea"
msgstr "南大韩民国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:739
msgid "South Sudan"
msgstr "南苏丹"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:740
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:741
msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:742
msgid "St. Barthélemy"
msgstr "圣巴瑟米（圣巴瑟米）"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:743
msgid "St. Helena"
msgstr "St. Helena"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:744
msgid "St. Kitts &amp; Nevis"
msgstr "St. Kitts &amp; Nevis"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:745
msgid "St. Lucia"
msgstr "St. Lucia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:746
msgid "St. Martin"
msgstr "St. Martin"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:747
msgid "St. Pierre &amp; Miquelon"
msgstr "圣皮埃尔 &amp; 密克隆岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:748
msgid "St. Vincent &amp;Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:749
msgid "Sudan"
msgstr "Sudan"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:750
msgid "Suriname"
msgstr "Suriname"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:751
msgid "Svalbard &amp; Jan Mayen"
msgstr "斯瓦尔巴德 &amp; Jan Mayen"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:752
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:753
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:754
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾省"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:755
msgid "Tajikistan"
msgstr "Tajikistan"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:756
msgid "Tanzania"
msgstr "Tanzania"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:757
msgid "Thailand"
msgstr "Thailand"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:758
msgid "Timor-Leste"
msgstr "Timor-Leste"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:759
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:760
msgid "Tokelau"
msgstr "Tokelau"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:761
msgid "Tonga"
msgstr "Tonga"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:762
msgid "Trinidad &amp; Tobago"
msgstr "Trinidad &amp; Tobago"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:763
msgid "Tristan da Cunha"
msgstr "Tristan da Cunha"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:764
msgid "Tunisia"
msgstr "Tunisia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:765
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:766
msgid "Turkmenistan"
msgstr "Turkmenistan"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:767
msgid "Turks &amp; Caicos Islands"
msgstr "特克斯 &amp; 凯科斯群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:768
msgid "Tuvalu"
msgstr "Tuvalu"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:769
msgid "U.S. Outlying Islands"
msgstr "美国外围群岛"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:770
msgid "Uganda"
msgstr "Uganda"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:771
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:772
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:773
msgid "United Kingdom"
msgstr "联合王国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:774
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:775
msgid "Uruguay"
msgstr "Uruguay"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:776
msgid "Uzbekistan"
msgstr "Uzbekistan"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:777
msgid "Vanuatu"
msgstr "Vanuatu"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:778
msgid "Vatican City"
msgstr "梵蒂冈城"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:779
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:780
msgid "Vietnam"
msgstr "Vietnam"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:781
msgid "Wallis &amp;Futuna"
msgstr "瓦利斯 &amp;富图纳"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:782
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:783
msgid "Yemen"
msgstr "也门"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:784
msgid "Zambia"
msgstr "Zambia"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:785
msgid "Zimbabwe"
msgstr "Zimbabwe"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:802
#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:809
msgid "State"
msgstr "状态"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1034
msgid "Continue to shipping"
msgstr "继续发货"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1046
msgid "Return to cart"
msgstr "返回购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1059
msgid "Opens external website in a new window."
msgstr "在新窗口中打开外部网站。"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1061
msgid "Opens in a new window."
msgstr "在新窗口中打开"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1063
msgid "Opens external website."
msgstr "打开外部网站。"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1065
msgid "Customer information - Musicmo -  Musical Instruments Shop Shopify Theme - Checkout"
msgstr "客户信息 - Musicmo-音乐乐器店铺主题-结账"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1071
msgid "All rights reserved Musicmo - Musical Instruments Shop Shopify Theme"
msgstr "版权所有 Musicmo - 音乐乐器店铺主题"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1088
msgid "Order summary"
msgstr "订单摘要"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1094
msgid "Shopping cart"
msgstr "购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1097
msgid "Product image"
msgstr "产品图片"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1122
msgid "Add: {{ item.created_at }}"
msgstr "添加: {{ item.created_at }}"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1141
msgid "Scroll for more items"
msgstr "滚动以获取更多项目"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1152
msgid "Cost summary"
msgstr "成本摘要"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1176
msgid "Calculated at next step"
msgstr "在下一步中计算"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1182
msgid "Taxes (estimated)"
msgstr "税(估计数)"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1194
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:296
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\checkout.html:1213
msgid "Updated total price:"
msgstr "更新总价格："

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\success.html:29
#: .\content\templates\shop_templates\confirm.html:29
msgid "Order completed!"
msgstr "订单已完成！"

#: .\content\templates\shop_templates\checkout\success.html:30
#: .\content\templates\shop_templates\confirm.html:30
msgid "You will receive a confirmation email soon!"
msgstr "您将很快收到一封确认邮件！"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:14
msgid "Holiday Planners - Travel & Tour HTML5 Template"
msgstr "假期计划者 - 旅行和旅行 HTML5 模板"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:258
msgid "Enjoy The"
msgstr "享受喜欢的"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:258
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:422
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:513
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:124
#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:135
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:86
msgid "Chinese Instruments"
msgstr "中国乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:259
msgid "Serve as a communication bridge between Chinese instruments and Western instruments"
msgstr "充当中国文书与西方文书之间的沟通桥梁。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:275
msgid "Music and Instruments are"
msgstr "音乐和乐器是"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:275
msgid "Universal."
msgstr "1. 普遍性。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:276
msgid "A Convivial Journey of Chinese Instruments"
msgstr "中国文书的儒瓦内旅程"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:292
msgid "Let us Shop"
msgstr "让我们购物"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:292
msgid "Chinese Instruments."
msgstr "中文仪器。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:293
msgid "Melodious Instruments offer you a break from routine life."
msgstr "美化乐器为你提供了脱离日常生活的机会。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:394
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:317
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:394
msgid "Instruments Shop"
msgstr "乐器商店"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:394
msgid "Now"
msgstr "现在开始"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:397
msgid "The project displays Chinese and Western musical instruments in the separate zone to attract potential customers from different cultural backgrounds. The following figures shows the shopping zone specially designed to promote Chinese instruments."
msgstr "该项目在不同区域展示中文和西文乐器，以吸引来自不同文化背景的潜在顾客。 下面的图表显示了为推广中文仪器而专门设计的购物区。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:398
msgid "Music is a language, and the more “words” you learn the more you will be able to say. You will soon find yourself wanting to apply the information you’ve learned to create music of your own and express your own voice. Music is not just about knowing how to play specific songs, it is about expressing emotion through sound. Whether it is just playing your own version of a song, or creating an entirely new one, learning how to play an instrument enables you to use your creativity to say something original."
msgstr "音乐是一种语言，您学习的语言越是“单词”，您就能说得越多。 您很快就会发现自己想应用您所学到的信息来创建自己的音乐并表达自己的声音。 音乐不仅仅是要知道如何播放特定歌曲，而是要通过声音表达激动。 它正在播放您自己的歌曲版本，还是创建一个全新的歌曲。 学习如何玩乐器使你能够利用你的创造力来说一些原始东西。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:402
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:513
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:201
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:668
msgid "Shop Now"
msgstr "立即购买"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:420
msgid "Amazing Instruments"
msgstr "惊人的乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:422
msgid "Choose The"
msgstr "选择内容"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:422
msgid "Just Extend Your"
msgstr "只是扩展您的"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:423
msgid "Music Style"
msgstr "音乐样式"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:437
msgid "Pipa"
msgstr "皮帕文"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:452
msgid "Fengling"
msgstr "Fengling"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:467
msgid "Drum"
msgstr "鼓座"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:484
msgid "Lusheng"
msgstr "卢申文"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:494
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:511
msgid "Amazing Offers"
msgstr "惊人的报价"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:513
msgid "View of"
msgstr "视图"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:513
msgid "and"
msgstr "和"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:529
#, python-format
msgid "22%% off"
msgstr "22%% 关闭"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:533
msgid "Cinque Terre, Italy"
msgstr "Cinque Terre, Italy"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:534
msgid "$1200"
msgstr "$1200"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:545
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:593
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:739
#, python-format
msgid "15%% off"
msgstr "15%% 关闭"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:549
msgid "Parthenon, Greece"
msgstr "Parthenon, 希腊"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:561
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:794
#, python-format
msgid "38%% off"
msgstr "38%% 关闭"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:565
msgid "Jaisalmer Fort, Jaisalmer"
msgstr "Jaisalmer Fort, Jaisalmer"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:577
#, python-format
msgid "32%% off"
msgstr "32%% 关闭"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:581
msgid "JungGrenzgipfel, Thailand"
msgstr "JungGrenzgipfel, Thailand"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:597
msgid "Jungfrau Mountain, Switzerland"
msgstr "Jungfrau Mountain, Switzerland"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:635
msgid "700+ Instruments"
msgstr "700+ 乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:636
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:935
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:952
#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:969
msgid "The Chinese philosopher Confucius said long ago that \"Music produces a kind of pleasure which human nature cannot do without.\" Playing a musical instrument has many benefits and can bring joy to you and to everyone around you."
msgstr "中国哲学家康富西乌斯早就说过，“音乐带来了人类大自然所不能带来的一种快乐。 播放乐器有许多好处，可以给你和你周围的每个人带来快乐。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:647
msgid "BEST PRICE GUARANTEE"
msgstr "最佳价格"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:648
msgid "You don’t have to become a virtuoso to reap the benefits of music. You will develop a taste for the different composers, styles, and genres of music. Not only does this cause you to be more well-versed in music, but it also leads to a higher appreciation of the skill."
msgstr "您不必变成虚拟机才能获得音乐的好处。 您将为不同的作曲家、风格和音乐流派开发一种品牌。 这不仅促使您更精通音乐，而且还导致对技能的更高评价。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:659
msgid "TOP NOTCH SUPPORT"
msgstr "顶部无支持"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:660
msgid "Once you learn how to effectively play an instrument, not only do you have the ability to share your gift with family and friends, you can bless those at nursing homes, church, banquets and more. You might even get paid for your work!"
msgstr "一旦你学会如何有效地玩乐器，不仅能够与家人和朋友分享你的礼物， 你可以祝福那些在疗养院、教堂、香蕉和更多的人。 您甚至可能会为您的工作获得报酬！"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:674
msgid "Chinese instrument in International"
msgstr "中国国际文书"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:676
msgid "Trending, <span>Best Selling Instruments</span> And Amazing Musics"
msgstr "趋势, <span>最畅销的乐器</span> 和惊人的Musics"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:688
msgid "Matouqin"
msgstr "Matouqin"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:692
msgid "(Mongolian) A two-string stringed musical instrument."
msgstr "(蒙古语) 一个双字符串的乐器。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:695
msgid "It has a trapezoidal body and a horse-head-shaped handle "
msgstr "它有一个陷阱尸体和一把马头形手柄。 "

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:743
msgid "Rebagu"
msgstr "Rebagu"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:747
msgid "(Tibetan) A percussion instrument in dancing"
msgstr "染色仪器（Tibetan）"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:750
msgid "Women hold a drum in her right hand and a handle in her left hand, changing movements by spinning and tapping "
msgstr "妇女在她的右手里拿着一只鼓，左手手里也有一把手柄，通过旋转和窃取来改变动作。 "

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:798
msgid "Lishidagu"
msgstr "Lishidagu"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:802
msgid "(Han)Holiday celebration drum, used to strengthen the military momentum"
msgstr "休假日庆祝鼓，用来加强军事实力"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:805
msgid "The tympanic membrane is about 1000m in diameter and is struck by one or two people each holding a double stick"
msgstr "惊慌膜直径约为1000米，被一两个人撞击，每个人都有双棒。"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:852
msgid "Yueqin"
msgstr "Yueqin"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:856
msgid "(Han) A plucked stringed instruments from Han Dynasty"
msgstr "(Han) Han Dynasty的硬盘乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:859
msgid "The neck of the piano is short, and the sound of the piano is leisurely "
msgstr "钢琴的颈部很短，钢琴的声音是闲置的 "

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:914
msgid "Testimonials"
msgstr "感言"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:916
msgid "Customer <span>Reviews"
msgstr "客户 <span>评论"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:938
msgid "John Doe"
msgstr "John Doe"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:939
msgid "Rated by instruments player on facebook"
msgstr "在Facebook上由乐器玩家评分"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:955
msgid "Minh Chau"
msgstr "Minh Chau"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:956
msgid "Rated by instruments player on instagram"
msgstr "由 instagram 上的乐器玩家评分"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:972
msgid "Mathew A. Stephenson"
msgstr "Mathew A. Stephenson"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:973
msgid "Rated by instruments player on twitter"
msgstr "由 twitter 上的乐器玩家评分"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:991
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:717
msgid "Latest News"
msgstr "最新新闻"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:993
msgid "Learn More <span>About Instruments"
msgstr "了解更多 <span>关于乐器的信息"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:998
msgid "Go to Blog"
msgstr "转到博客"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:1025
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: .\content\templates\shop_templates\chinese.html:1046
msgid "Instrumentsplayer"
msgstr "乐器播放器"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:91
msgid "Melodious Instruments Shop ."
msgstr "美化仪器店"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:92
msgid "We are team of talented instruments sellers"
msgstr "我们是有才能的仪器销售者"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:100
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:311
msgid "3D"
msgstr "3D"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:100
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:106
msgid "3D Customization"
msgstr "3D 自定义"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:112
msgid "Smart Recommendation"
msgstr "智能建议"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:118
msgid "Instruments Games"
msgstr "乐器游戏"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:145
msgid "Shift from brick-and-mortar retail to e-commerce"
msgstr "从砖头和迫击炮零售向电子商务转移"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:146
msgid "This is a Melodious Instruments Shop that was "
msgstr "这是一家美化的乐器商店， "

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:146
msgid "run in physical business by a family previously"
msgstr "先前由一家人实际运行"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:149
msgid "Firstly, our store has essential functions for online shopping"
msgstr "首先，我们的商店具有在线购物的基本功能"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:150
msgid "To give customers immersive shopping experience, our project employs the usage of 3D instruments preview and instruments playing games in our website."
msgstr "为了让客户有沉浸式购物体验，我们的项目使用3D工具预览和在我们的网站上玩游戏的工具。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:151
msgid "Our shop is original in allowing customers to interact with 3D models to customise their preferred instruments, which have not gained much prevalence in current e-commerce."
msgstr "我们的商店具有原创性，允许客户与3D模型进行互动以自定义他们喜欢的乐器。 在目前电子商务中并未占上风的国家。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:153
msgid "In the context of the pandemic, the family-owned instruments local shop was forced to close their physical business and is now anticipating"
msgstr "在这一大流行病的背景下，当地商店的家庭所有器械被迫关闭其有形生意，现在正在预料。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:153
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:297
msgid "e-commerce as a auxiliary or alternative sales channel."
msgstr "电子商务是一种辅助或替代销售渠道。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:199
msgid "Est labore ad"
msgstr "Est labore ad"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:200
msgid "Consequuntur sunt aut quasi enim aliquam quae harum pariatur laboris nisi ut aliquip"
msgstr "Consequuntur sunt aut quasi enim aliquam quae harum pariatur laboris nisi ut aliquip"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:204
msgid "Harum esse qui"
msgstr "Harum esse qui"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:205
msgid "Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt"
msgstr "Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:209
msgid "Aut occaecati"
msgstr "Aut occaecati"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:210
msgid "Aut suscipit aut cum nemo deleniti aut omnis. Doloribus ut maiores omnis facere"
msgstr "Aut suscipit aut cum nemo deleniti aut omnis. Doloribus ut maiores omnis facere"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:214
msgid "Beatae veritatis"
msgstr "Beatae veritatis"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:215
msgid "Expedita veritatis consequuntur nihil tempore laudantium vitae denat pacta"
msgstr "Expedita veritatis consequuntur nihil tempore laudantium vitae denat pacta"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:229
msgid "Check our Services"
msgstr "检查我们的服务"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:236
msgid "Preview 3D Instruments"
msgstr "预览 3D 乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:237
msgid "You can view instruments in 3D forms,"
msgstr "您可以查看3D形式的乐器。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:237
msgid "giving you a more comprehensive about the instruments."
msgstr "给你更全面的工具。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:245
msgid "Customize 3D Instruments"
msgstr "自定义 3D 乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:246
msgid "You can customize your preferred 3D instruments, better catering to your preferences."
msgstr "您可以自定义您首选的3D工具，更好地适应您的首选项。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:254
msgid "Smart Instruments Recommendations"
msgstr "智能乐器建议"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:255
msgid "Our store can better identify your preferred instruments "
msgstr "我们的商店可以更好地识别您喜欢的乐器 "

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:255
msgid "by using advanced technologies."
msgstr "通过使用先进技术。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:263
msgid "Playing Instruments Games"
msgstr "播放乐器游戏"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:264
msgid "You can have immersive shopping experience by playing instruments online."
msgstr "您可以通过在线玩乐器获得沉浸式购物体验。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:272
msgid "Ordering and Delivery"
msgstr "排序和交付"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:273
msgid "You can order your desired instruments. We will deliver it to you as soon as possible."
msgstr "您可以订购您所需的仪器。我们将尽快送达您。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:281
msgid "Cultural Communication"
msgstr "文化通信"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:282
msgid "Our store specially designed Chinese instruments zone and Western instruments zone, "
msgstr "我们的商店，专门设计的中国仪器区和西方仪器区 "

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:282
msgid "facilitating the communication between different cultures."
msgstr "促进不同文化之间的交流。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:296
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:298
msgid "Shop Online Now"
msgstr "立即在线购物"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:297
msgid "In the context of the pandemic, the family-owned instruments local shop was forced to close their physical business and is now anticipating "
msgstr "在这一大流行病的背景下，当地商店的家庭所有器械被迫关闭其有形生意，现在正在预料。 "

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:301
msgid "features"
msgstr "功能"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:309
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:310
msgid "Check our Portfolio"
msgstr "检查我们的组合"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:316
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:321
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:318
msgid "Western"
msgstr "西区"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:331
msgid "App 1"
msgstr "应用1"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:332
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:366
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:417
msgid "App"
msgstr "应用"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:348
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:467
msgid "Web 3"
msgstr "Web 3"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:349
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:400
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:468
msgid "Web"
msgstr "Web"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:365
msgid "App 2"
msgstr "App 2"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:382
msgid "Card 2"
msgstr "卡 2"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:383
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:434
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:451
msgid "Card"
msgstr "卡"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:399
msgid "Web 2"
msgstr "Web 2"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:416
msgid "App 3"
msgstr "App 3"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:433
msgid "Card 1"
msgstr "卡1"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:450
msgid "Card 3"
msgstr "卡 3"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:494
msgid "Adroit Design, Technical, Operation Team"
msgstr "Adroit Design, Technical, Operation 团队"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:495
msgid "Our team members are equipped with abilities to provide your a satisfied shopping experience."
msgstr "我们的团队成员拥有提供您满意的购物体验的能力。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:502
msgid "Happy Clients"
msgstr "快乐客户端"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:502
msgid "many consumers give positive feedback to our store"
msgstr "许多消费者向我们的商店提供积极的反馈"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:511
msgid "Modernization"
msgstr "现代化"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:511
msgid "adapt the physical business to e-commerce"
msgstr "B. 使有形企业适应电子商务的情况"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:520
msgid "Years of experience"
msgstr "经验年"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:520
msgid "our family-owned instruments store has been run for several years"
msgstr "我们家族拥有的仪器商店已经运行了若干年。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:529
msgid "Originality"
msgstr "起始时间"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:529
msgid "to better cater to users' needs, our store employ new features that are unprecedented in physical store and e-commerce to make it more appealing to customers."
msgstr "更好地满足用户的需要， 我们的商店使用了实物商店和电子商务前所未有的新功能，使其对客户更具吸引力。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:551
msgid "Wang Yuyang"
msgstr "Wang Yuyang"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:552
msgid "Ceo &amp; Founder"
msgstr "Ceo &amp; 创始人"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:554
msgid "I inherited this instruments from my grandparents. It suffers a lot during the pandemic. But now we are moving it online to make it accessible to our potential customers."
msgstr "我从祖父母手中继承了这种工具，在这种流行病期间患病人数很多。 但现在我们正在联机移动它，以便使我们的潜在客户能够使用它。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:563
msgid "Yang Liuxin"
msgstr "Yang Liuxin"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:564
msgid "Designer"
msgstr "设计师"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:566
msgid "I am responsible for the online operations of our instruments selling store. I hope such a illustrious retail could survive the pandemic and even attract more customers."
msgstr "我负责销售商店的仪器的在线业务。 我希望这种杰出的零售能够渡过这种流行病，甚至吸引更多的顾客。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:575
msgid "Zhan Yi"
msgstr "张义词"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:576
msgid "Store Owner"
msgstr "店主"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:578
msgid "I am the manager of the online instruments store. I shoulder the responsibility of deciding the long-term strategies."
msgstr "我是网上仪器商店的经理，我肩负着决定长期战略的责任。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:587
msgid "Weng Han"
msgstr "Weng Han"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:588
msgid "Freelancer"
msgstr "自由职业者"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:590
msgid "I am a recruiter of the instruments store. The highly respected store hires me to incorporate the 3D elements into our e-commerce to make it more attractive."
msgstr "我是票据商店的招募者。 受到高度尊重的商店迫使我将3D要素纳入我们的电子商务，使其更具吸引力。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:599
msgid "Ma Zixiao"
msgstr "Ma Zixiao"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:600
#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:612
msgid "Entrepreneur"
msgstr "企业家"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:602
msgid "I am the receptionist of the website. I will recommend instruments to you based on your preferences. If you have any questions or requests, please contact me freely."
msgstr "我是网站的接受者。我将根据您的喜好向您推荐工具。 如果你有任何问题或要求，请与我自由联系。"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:611
msgid "Chen Zheyu"
msgstr "Chen Zheyu"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:630
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:631
msgid "Check our Team"
msgstr "检查我们的团队"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:649
msgid "Walter White"
msgstr "Walter White"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:650
msgid "Chief Executive Officer"
msgstr "首席执行干事"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:668
msgid "Sarah Jhonson"
msgstr "Sarah Jhonson"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:669
msgid "Product Manager"
msgstr "产品管理器"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:687
msgid "William Anderson"
msgstr "William Anderson"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:688
msgid "CTO"
msgstr "CTO"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:706
msgid "Amanda Jepson"
msgstr "Amanda Jepson"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:707
msgid "Accountant"
msgstr "会计师："

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:736
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:737
msgid "Beijing University of Technology, Pingleyuan 100, Beijing"
msgstr "Beijing University of Technology, Pingleyuan 100, Beijing"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:742
#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:195
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:743
msgid "yuyang.wang@ucdconnect.ie"
msgstr "yuyang.wang@ucdconnect.ie"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:748
msgid "Call:"
msgstr "呼叫："

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:749
msgid "18225658312"
msgstr "18225658312"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:778
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:780
msgid "Your message has been sent. Thank you!"
msgstr "您的消息已发送。谢谢！"

#: .\content\templates\shop_templates\company-profile.html:783
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: .\content\templates\shop_templates\game_guitar.html:61
#: .\content\templates\shop_templates\game_piano.html:17
msgid "Sample"
msgstr "示例"

#: .\content\templates\shop_templates\game_guitar.html:62
#: .\content\templates\shop_templates\game_piano.html:18
msgid "Sample2"
msgstr "示例2"

#: .\content\templates\shop_templates\game_guitar.html:63
#: .\content\templates\shop_templates\game_piano.html:19
msgid "Start play"
msgstr "开始播放"

#: .\content\templates\shop_templates\game_guitar.html:65
#: .\content\templates\shop_templates\game_piano.html:21
msgid "Stop play"
msgstr "停止播放"

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:7
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止使用"

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:14
msgid "You are "
msgstr "你是 "

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:14
msgid "Not Allowed to view this project"
msgstr "不允许查看此项目"

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:14
msgid "This is the project built by COMP3030J Group8-IllegalGroupNameException."
msgstr "这是COMP3030J Group8-IllegalGroup名称异常公司建造的项目。"

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:14
msgid "Please contact "
msgstr "请联系 "

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:14
msgid "Group8"
msgstr "组8"

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:14
msgid " to view this project."
msgstr " 查看此项目。"

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:14
msgid "Your request has been intercept by our "
msgstr "您的请求已被我们截取 "

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:14
msgid "Auth Middleware."
msgstr "认证中程。"

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:15
msgid "This incident has been reported."
msgstr "据报发生了这一事件。"

#: .\content\templates\shop_templates\get_pictures.html:16
msgid "a"
msgstr "a"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:67
msgid "STYLE DESTINATION"
msgstr "STYLE 消灭器"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:71
msgid "Starter Drum Kit"
msgstr "起始鼓套装"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:79
msgid "SHOP NOW"
msgstr "立即购买"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:117
msgid "Western Instruments"
msgstr "西方文书"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:170
msgid " Western "
msgstr " 西区 "

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:170
#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:197
msgid "Musical Instruments"
msgstr "乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:197
msgid " CHINESE "
msgstr " 爱好 "

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:231
msgid "Your"
msgstr "您的"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:232
msgid "Own style"
msgstr "自己的样式"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:233
msgid "Design Instrument"
msgstr "设计工具"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:240
msgid "Try 3D Model"
msgstr "尝试3D 模型"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:241
msgid "Customize various"
msgstr "自定义各种选项"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:242
msgid "Piano and Guitar"
msgstr "钢琴和吉他尔"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:263
msgid "Musical Instrument"
msgstr "乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:263
msgid "Color Design"
msgstr "颜色设计"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:292
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:776
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:793
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:819
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:835
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:852
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:869
msgid "Start Design"
msgstr "开始设计"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:294
msgid "3D Model"
msgstr "3D 模型"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:312
msgid "DESIGNERS:"
msgstr "设计："

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:319
msgid "David Cilezege"
msgstr "David Cilezege"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:326
#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:333
#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:340
msgid "Ana Hovurt"
msgstr "Ana Hovurt"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:354
msgid "Craftsman spirit"
msgstr "工匠精神。"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:357
msgid "Professional ethics, ability, ang quality of the embodiment, is a professional value orientation and behavior of practitioners. "
msgstr "职业道德、品质、品质和品质是从业人员的职业价值导向和行为。 "

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:362
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:365
msgid "The basic connotation of \"craftsmanship\" includes dedication, leaning, concentration, innovation and other aspects."
msgstr "“手工艺品”的基本含义包括专注、提炼、集中、创新和其他方面。"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:370
msgid "Iluminous Designer"
msgstr "非法设计师"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:373
msgid "Innovation and understanding of what users want make our online shop distinguished from others."
msgstr "对用户想要什么的创新和了解使我们的网上商店与其他商店有所区别。"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:384
msgid "latest news"
msgstr "最新资讯"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:421
msgid "SUBSCRIBE TO OUR NEWSLETTER TO RECEIVE NEWS, <br>UPDATES, AND ANOTHER STUFF BY EMAIL."
msgstr "由电子邮件发送给我们的网络以便接收最新信息， <br>更新信息以及其他信息。"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:469
msgid "Color :"
msgstr "颜色： "

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:516
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:375
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:696
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:730
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:764
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:799
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:834
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:564
#: .\content\templates\shop_templates\searched-product-list.html:31
#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:62
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\homepage.html:519
msgid "Share with : "
msgstr "分享到"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:199
msgid "Armor Air"
msgstr "防弹背心"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:199
msgid "Max 720 Sage Low"
msgstr "最大 720 小时低"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:200
msgid "Limited items available at this price"
msgstr "以此价格提供的有限物品"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:222
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:853
msgid "Free Shipping"
msgstr "免运费"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:223
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:854
msgid "For all oders over $99"
msgstr "超过99美元的所有奇数"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:231
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:862
msgid "Secure Payment"
msgstr "安全支付"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:232
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:863
#, python-format
msgid "100%% secure payment"
msgstr "100%% 安全支付"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:240
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:871
msgid "24/7 Support"
msgstr "全天候支持"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:241
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:872
msgid "Online top support"
msgstr "在线客服"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:315
msgid "New Arrival"
msgstr "新品上架"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:316
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:665
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:532
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:81
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:317
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:666
msgid "Cum doctus civibus efficiantur in imperdiet deterruisset."
msgstr "Cum doctus civibus efficiantur in imperdiet deterruisset."

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:322
msgid "Popular"
msgstr "热销"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:323
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:238
msgid "Sale"
msgstr "特卖"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:361
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:691
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:725
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:759
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:794
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:829
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:557
#: .\content\templates\shop_templates\searched-product-list.html:34
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加至收藏夹"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:368
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:694
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:728
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:762
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:797
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:832
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:560
#: .\content\templates\shop_templates\searched-product-list.html:38
msgid "Add to compare"
msgstr "加入比较"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:661
msgid "Armor"
msgstr "护甲"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:661
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:751
msgid "Air Color 720"
msgstr "空气颜色 720"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:662
msgid "Lightweight cushioning and durable support with a Phylon midsole"
msgstr "轻量减缓和耐久支持，配有Phylon中型版"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:719
msgid "Cum doctus civibus efficiantur in imperdiet deterruisset"
msgstr "Cum doctus civibus efficiantur in imperdiet deterruisset"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:728
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:745
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:762
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:779
msgid "28"
msgstr "28"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:728
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:745
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:762
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:779
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:731
msgid "by Mark Twain"
msgstr "作者Mark Twain"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:732
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:749
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:766
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:783
msgid "20.11.2017"
msgstr "20.11.2017"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:734
msgid "Pri oportere scribentur eu"
msgstr "Pri oportere scribentur eu"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:735
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:752
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:769
#: .\content\templates\shop_templates\index.html:786
msgid "Cu eum alia elit, usu in eius appareat, deleniti sapientem honestatis eos ex. In ius esse ullum vidisse...."
msgstr "Cu eum alia elit, usu in eius appareat, deleniti sapientem honestatis eos ex. In ius esse ullum vidisse...."

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:748
msgid "By Jhon Doe"
msgstr "由 Jhon Doe"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:751
msgid "Duo eius postea suscipit ad"
msgstr "Duo eius postea suscipit ad"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:765
msgid "By Luca Robinson"
msgstr "卢卡·鲁滨逊先生"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:768
msgid "Elitr mandamus cu has"
msgstr "Elitr mandamus cu"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:782
msgid "By Paula Rodrigez"
msgstr "Paula Rodrigez"

#: .\content\templates\shop_templates\index.html:785
msgid "Id est adhuc ignota delenit"
msgstr "Id est adhuc ignota delenit"

#: .\content\templates\shop_templates\leave-review.html:54
msgid "Write a review for"
msgstr "撰写评论"

#: .\content\templates\shop_templates\leave-review.html:57
msgid "Overall rating"
msgstr "总体评分"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:57
msgid "Model Design"
msgstr "模型设计"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:303
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:204
msgid "Men"
msgstr "男生人数"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:304
msgid "Bouble Fabric Blazer"
msgstr "双纤维烈焰人"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:311
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:311
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:312
msgid "please just wait for a short time ..."
msgstr "请稍候..."

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:503
msgid "You can design your own musical instruments. Now we provide 6 models (3 pianos & 3 guitars)"
msgstr "您可以设计您自己的乐器。现在我们提供6个模型(3个钢琴和3个吉他)"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:512
msgid "All Faces Select"
msgstr "选择所有面"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:522
msgid "Model Explode"
msgstr "模型爆炸数"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:533
msgid "Model Zoom Out"
msgstr "模型缩放"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:544
msgid "Model Zoom In"
msgstr "模型缩放"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:555
msgid "Model Rotate"
msgstr "模型旋转"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:578
msgid "Return Design"
msgstr "退货设计"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:579
msgid "Check Out"
msgstr "签出"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:583
msgid "MODEL DESIGN "
msgstr "MODEL 设计 "

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:597
msgid "The Musicmo Custom Shop is known for creating instruments that look as incredible, with a dazzling collections of harmless pigments coming out of its Corona, Calif., headquarters."
msgstr "Musicmo自定义商店已知创建了看起来难以置信的乐器， 与来自其科罗纳卡利夫的一系列惊人的无害猪收藏。 总部："

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:607
msgid "Now Model"
msgstr "现在模型"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:644
msgid "Part Colors"
msgstr "部件颜色"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:690
msgid "Sizes*"
msgstr "大小*"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:694
msgid "- Please select -"
msgstr "- 请选择 -"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:695
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:456
msgid "Small (S)"
msgstr "小(S)"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:705
msgid "Number*"
msgstr "编号*"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:721
msgid "Start to Save"
msgstr "开始保存"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:741
msgid "Sounds and effects The Yamaha reface YC has a vintage look and feel with 5 classic organ sounds. This 37 key portable combo organ has built in effects such as distortion and reverb, these effects can be combined with any preset sound. Classic look and feel The reface YC is based on classic organs with a stripped back interface that includes rotary control and drawbars. Carefully selected vintage effects increase the authenticity of the sounds even further making the reface YC an extremely versatile organ. Lightweight and portable Unlike the majority of vintage style organs, the reface is compact and lightweight with built in speakers and optional battery power. The keyboard can be connected to external speakers or PA systems so is ideal for live performance. Expand your sound with Soundmondo Yamaha has given you the ability to expand your soundset with a range of premium-quality sounds, with the Soundmondo community. To discover, create and share sounds simply visit Soundmondo site, connect your Yamaha Reface and browse the ever expanding list of high-quality soundbanks. Features Combo Organ Sound Engine with five vintage organ Waves Retro Distortion, Reverb and Rotary Speaker effects HQ mini keyboard allows fast, natural performance with premium feel and response Expression pedal input for foot volume control (organ expression) 2W 3cm stereo speaker system lets you play any place, any time Battery powered - uses six \"AA\" batteries with five hours of life USB \"TO HOST\" allows MIDI connectivity to your USB-equipped computer or iOS device A 3.5mm aux line input lets you connect and hear mobile devices, tablets and more through the instrument Dual 1/4\" unbalanced line outputs provide connection to mixers, audio interfaces, DI boxes and more Includes MIDI breakout cable, Owner\"s Manual, and PA130 power supply Specifications"
msgstr "声音和效果 Yamaha reface YC 有一种成形的外观，感觉到5个经典的器官声音。 这37个关键的便携式打击器官产生了扭曲和回归等效果，这些效果可以与任何预设声音结合起来。 经典的外观和感觉。reface YC 是基于经典的器官，其后面包含旋转控制和绘画栏。 精心挑选的葡萄酒效果会增加声音的真实性，使reface YC 变成一种极为多用途的器官。 轻型和便携式与大多数维纳式器官不同的是，后面是紧凑和轻型的，使用扬声器和可选择的电池电力。 键盘可以连接到外部扬声器或PA系统，因此对实时性能来说是理想的。 使用Soundmondo Yamaha扩展你的声音，使你能够通过一系列优质声音与Soundmondo社区一起扩展你的声音集。 要发现、创建和分享声音，只需访问 Soundmondo站点，请连接您的 Yamaha Reface 并浏览不断扩大的高质量声音库列表。 功能组合器官声音引擎和五个Vinagage organ Waves Revtro Distortion、Reverb 和 Rotary 扬声器效果HQ mini 键盘允许快速运行。 带有高级感受的自然性能，响应表达式用于脚音量控制(器官表达式) 2W 3cm 立体声系统让您玩任何地方。 任何时间电池供电-使用6个“AA”电池，使用寿命5小时的 USB “TO HOST” 允许MIDI 连接您的 USB 设备或 iOS 设备 A 3。 mm aux line 输入可以让您连接并听到移动设备。 平板电脑和更多的仪器使用 Dual 1/4” 不平衡的线路输出提供了与混合物的连接。 音频接口、DI箱和更多包括MIDI断路线、所有者手册和PA130供电规格。"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:754
msgid "upsell products"
msgstr "上售产品"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:764
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:781
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:797
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:604
msgid "Guitar"
msgstr "吉他尔"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:773
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:790
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:806
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:832
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:849
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:866
msgid "Smart TV Ultra HD 40 inch - 40JU6600"
msgstr "智能电视超高清40 英寸-40JU600"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:774
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:791
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:807
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:833
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:850
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:867
msgid "Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s."
msgstr "Lorem Ipsum纯粹是印刷和排版行业的虚假文本。Lorem Ipsum自1500年代以来一直是行业标准的虚假文本。"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:823
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:840
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:857
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:610
msgid "Piano"
msgstr "钢琴座"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:886
msgid "Dale Wilson"
msgstr "Dale Wilson"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:887
msgid "Paul Waller"
msgstr "Paul Waller"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:888
msgid "Jason Smith"
msgstr "Jason Smith"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:889
msgid "Yuriy Shishkov"
msgstr "Yuriy Shishkov"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:890
msgid "Todd Krause"
msgstr "Todd Krause"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:905
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:937
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:968
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1000
msgid "Master Signature: &nbsp;"
msgstr "主签名： &nbsp;"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:905
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:937
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:968
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1000
msgid " Dale Wilson"
msgstr " Dale Wilson"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:906
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:938
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:969
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1001
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1032
msgid "Dale Wilson joined Fender in 2003, joined Fender Custom Stores in 2005, and became Master Builder in 2011. A Native of California, he had a passion for making guitars from an early age. 'For as long as I can remember, I've loved guitars,' he says. 'Strangely enough, I didn't want to be a rock star. Iwanted to make a super guitar. The Wilson family is proficient in carpentry, and exquisite craftsmanship has always been the passion and pursuit of Fender custom shop, which has long been integrated into dell's blood. Back in the late 1980s, he was working in guitar repair and tooling at a studio near his middle school."
msgstr "Dale Wilson于2003年加入创始人，于2005年加入自定义商店，在2011年成为主建筑师。 他是加利福尼亚的土著人，从幼年起就热衷于做吉他的饭。 '只要我记得我很喜欢吉塔，'他说。'太奇怪了，我不想成为一颗摇滚星。 我想做一个超级吉他. 威尔逊家庭精通木工，精美的手工艺品一直热衷于和追求精英风俗商店， 它早就融入了无人驾驶飞机的血液。 1980年代后期，他在他的中学附近的一个工作室做吉他的修理和配刀。"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:907
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:939
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:970
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1002
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1033
msgid "He then went to work for Dobro and Rickenbacker for a while before entering Fender; He also worked for guitar brands such as Guild, Gretsch and Benedetto before becoming an apprentice to a master luthier in a custom shop. As a craftsman, he relished being able to draw on his extensive experience in producing high-quality guitars, such as the Resophonic Thinline Telecaster. In 2011, while still an apprentice, he made five premium custom guitars for the NAMM Show in January of that year and was asked to sign the back, earning him the honor of Master Builder."
msgstr "然后他去为多布罗和里肯后备者工作一段时间，然后才进入Fender； 他还为吉他的吉他品牌工作，如吉尔、格雷兹和贝内代托等品牌，然后在海关店中成为主奢侈师的学徒。 作为一名手工艺者，他能够借鉴他在生产高品质吉他的丰富经验，例如翻新线电信公司方面的经验。 2011年，仍然是学徒。 他于同年1月为NAMM展做了五个高级别的海关吉他，并被要求背面签字。 为他赚钱给大师建筑师带来荣誉。"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1005
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1011
msgid "Quick Reply"
msgstr "快速回复"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1006
#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1012
msgid "Best Performances"
msgstr "最佳业绩"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design.html:1031
msgid "Master Signature: &nbsp;</span> Dale Wilson"
msgstr "主签名： &nbsp;</span> Dale Wilson"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design2.html:7
msgid "Zay Shop eCommerce HTML CSS Template"
msgstr "Zay Shop eCommerce HTML CSS 模板"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design2.html:227
msgid "Welcome to Model Design!"
msgstr "欢迎使用模型设计！"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design2.html:228
msgid "Now raw model: Guitar - 1"
msgstr "现在原始模型：吉他-1。"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design2.html:229
msgid "In here, you can design your own musical instrument."
msgstr "在这里，你可以设计自己的乐器。"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design2.html:231
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design2.html:242
msgid "Recommend Colour"
msgstr "推荐颜色"

#: .\content\templates\shop_templates\model-design2.html:256
msgid "Long list of colors"
msgstr "色彩长列表"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:65
msgid "Hello {{ user.username }}"
msgstr "您好 {{ user.username }}"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:66
msgid "Logged in as: {{ user.email }"
msgstr "已登录为:·{ user.email }"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:68
msgid "Hello Guest"
msgstr "您好"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:69
msgid "You are not logged i"
msgstr "您还没有登录"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:76
msgid "Orders place"
msgstr "订单位置"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:83
msgid "Items in Car"
msgstr "汽车中的物品"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:90
msgid "Wishlis"
msgstr "心愿单"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:95
msgid "My recent order"
msgstr "我最近的订单"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:106
msgid "Quantity:"
msgstr "数量："

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:112
msgid "Rating:"
msgstr "评分："

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:120
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:121
msgid "Delivered"
msgstr "已发送"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:123
msgid "Shopper Confirmed"
msgstr "店铺已确认"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:125
msgid "Packed"
msgstr "打包"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:127
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:129
msgid "Placed"
msgstr "已放置的"

#: .\content\templates\shop_templates\orders.html:132
#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:273
msgid "order info"
msgstr "订单信息"

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:88
msgid "https://bootdey.com"
msgstr "https://bootdey.com"

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:100
#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:126
#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:138
msgid "bootdey"
msgstr "靴子"

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:154
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:167
msgid "First Name:"
msgstr "名字："

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:181
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏："

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:208
msgid "Join Date:"
msgstr "加入日期："

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:221
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:237
msgid "Recent Orders"
msgstr "最近订单"

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:246
msgid "paid"
msgstr "已支付"

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:248
msgid "Quantity: "
msgstr "数量： "

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:253
msgid "Rating:</span> "
msgstr "评分：</span> "

#: .\content\templates\shop_templates\personal_profile.html:428
msgid "Change Avatar"
msgstr "更改头像"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:69
msgid "Slider"
msgstr "滑块"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:70
msgid "Video Background"
msgstr "视频背景"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:71
msgid "Vertical Slider"
msgstr "垂直滑块"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:72
msgid "GDPR Cookie Bar"
msgstr "GDPR Cookie 栏"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:76
msgid "Pages"
msgstr "页 次"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:80
msgid "Listing grid"
msgstr "网格列表"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:82
msgid "Grid Full Width"
msgstr "网格全宽"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:83
msgid "Grid Full Width 2"
msgstr "网格全宽度 2"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:85
msgid "Grid Boxed"
msgstr "网格框"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:97
msgid "Listing row &amp; Product"
msgstr "列出行 &amp; 产品"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:107
msgid "Product Large Image"
msgstr "产品大图像"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:108
msgid "Product Carousel"
msgstr "产品旋转图"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:109
msgid "Product Sticky Info"
msgstr "产品置顶信息"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:113
msgid "Other pages"
msgstr "其它页面"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:115
msgid "Cart Page"
msgstr "购物车页面"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:116
msgid "Check Out Page"
msgstr "签出页面"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:117
msgid "Confirm Purchase Page"
msgstr "确认购买页面"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:118
msgid "Create Account Page"
msgstr "创建帐户页面"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:119
msgid "Track Order"
msgstr "曲目顺序"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:120
msgid "Help Page"
msgstr "帮助页面"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:121
msgid "Help Page 2"
msgstr "帮助页 2"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:122
msgid "Leave a Review"
msgstr "留下评论"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:141
msgid "Extra Pages"
msgstr "额外页面"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:143
msgid "Header Style 2"
msgstr "头部样式 2"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:144
msgid "Header Style 3"
msgstr "标题样式 3"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:145
msgid "Header Style 4"
msgstr "标题样式 4"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:146
msgid "Header Style 5"
msgstr "头部样式 5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:147
msgid "404 Page"
msgstr "404 页面"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:148
msgid "Sign In Modal"
msgstr "登录模式"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:150
msgid "About 1"
msgstr "约1"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:151
msgid "About 2"
msgstr "约2"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:152
msgid "Modal Advertise"
msgstr "模式广告"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:153
msgid "Modal Newsletter"
msgstr "Modal Newsletter"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:160
msgid "Buy Template"
msgstr "购买模板"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:167
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:194
msgid "Collections"
msgstr "A. 收款情况"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:196
msgid "Trending"
msgstr "热门主题"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:197
msgid "Life style"
msgstr "生活样式"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:198
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:199
msgid "Training"
msgstr "培训"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:206
msgid "Offers"
msgstr "报价"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:207
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:220
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:908
msgid "Shoes"
msgstr "鞋子"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:208
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:218
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:227
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:237
msgid "Clothing"
msgstr "衣服"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:211
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:215
msgid "Women"
msgstr "妇女"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:217
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:239
msgid "Best Sellers"
msgstr "畅销课程"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:223
msgid "Boys"
msgstr "男孩："

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:225
msgid "Easy On Shoes"
msgstr "轻松的鞋子"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:229
msgid "Must Have"
msgstr "必须有"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:230
msgid "All Boys"
msgstr "所有男孩的"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:234
msgid "Girls"
msgstr "Girls"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:236
msgid "New Releases"
msgstr "新版本"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:243
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:245
msgid "For Men"
msgstr "男性代表"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:246
msgid "For Women"
msgstr "仅限妇女"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:248
msgid "For Boys"
msgstr "适合男孩的"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:250
msgid "For Girls"
msgstr "给女童"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:279
msgid "1x Armor Air x Fear"
msgstr "1x 装甲[恐慌]"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:279
msgid "$90.00"
msgstr "$90.00"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:290
msgid "1x Armor Okwahn II"
msgstr "1x Armor Okwahn II"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:290
msgid "$110.00"
msgstr "$110.00"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:296
msgid "$200.00"
msgstr "$200.00"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:297
msgid "View Cart"
msgstr "查看购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:309
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:311
msgid "Sign In or Sign Up"
msgstr "登录或注册"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:314
msgid "Track your Order"
msgstr "跟踪您的订单"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:317
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:320
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人资料"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:323
msgid "Help and Faq"
msgstr "帮助与Faq"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:331
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:412
msgid "Donner DDP-300 Digital Piano"
msgstr "Donner DDP-300 Digital Piano"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:414
msgid "4 reviews"
msgstr "4 次审查"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:439
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:551
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:281
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:282
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:633
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:450
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:555
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:480
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:343
msgid "Add to Cart"
msgstr "添加至购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:488
msgid "Add to Wishlist"
msgstr "添加到心愿单"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:491
msgid "Add to Compare"
msgstr "添加到比较"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:509
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:531
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:532
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, in eleifend "
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, in eleifend "

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:546
msgid "Specifications"
msgstr "技术说明"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:552
msgid "Blue, Purple"
msgstr "蓝，紫色"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:556
msgid "150x100x100"
msgstr "150x100x100"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:559
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:560
msgid "0.6kg"
msgstr "0.6kg"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:563
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:564
msgid "Manifacturer"
msgstr "Manifacturer"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:593
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:642
msgid "5.0/5.0"
msgstr "5.0/5.0"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:594
msgid "Published 54 minutes ago"
msgstr "54分钟前发布"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:609
msgid "4.0/5.0"
msgstr "4.0/5.0"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:610
msgid "Published 1 day ago"
msgstr "1 天前发布"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:626
msgid "4.5/5.0"
msgstr "4.5/5.0"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:627
msgid "Published 3 days ago"
msgstr "3天前发布"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:643
msgid "Published 4 days ago"
msgstr "4天前发布"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:652
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:520
msgid "Leave a review"
msgstr "留下评论"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:664
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:531
msgid "Related"
msgstr "相关的"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:671
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:705
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:538
msgid "New"
msgstr "新增"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:683
msgid "ACG React Terra"
msgstr "ACG React Terra"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:717
msgid "Air Zoom Alpha"
msgstr "空气缩放 Alpha"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:739
msgid "Hot"
msgstr "热点"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:785
msgid "Okwahn II"
msgstr "Okwahn II"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:820
msgid "Air Wildwood ACG"
msgstr "Air Wildwood ACG"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:917
msgid "97845 Baker st. 567"
msgstr "97845 Baker st. 567"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:917
msgid "Los Angeles - US"
msgstr "洛杉矶-美国"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:919
msgid "info@allaia.com"
msgstr "info@allaia.com"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1006
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:702
msgid "1 product added to cart"
msgstr "1 件商品已添加到购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1018
msgid "1x Armor Air X Fear"
msgstr "1x 装甲[X恐惧]"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1024
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:725
msgid "View cart"
msgstr "浏览购物车"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1031
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:733
msgid "Who bought this product also bought"
msgstr "购买此商品的买家还买了："

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1042
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:745
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:746
msgid "Armor Okwahn II"
msgstr "Armor Okwahn II"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1056
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:761
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:762
msgid "Armor Air Wildwood ACG"
msgstr "装甲气体Wildwood ACG"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1071
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:778
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:779
msgid "Armor ACG React Terra"
msgstr "装甲ACG React Terra"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1087
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:795
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:796
msgid "Size guide"
msgstr "尺寸指南"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1098
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:807
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:808
msgid "US Sizes"
msgstr "美国大小"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1100
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1127
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:810
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:811
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:849
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:850
msgid "6,5"
msgstr "6,5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1102
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1129
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:813
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:814
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:852
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:853
msgid "7,5"
msgstr "7,5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1104
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1131
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:816
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:817
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:855
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:856
msgid "8,5"
msgstr "8,5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1106
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1133
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:819
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:820
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:858
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:859
msgid "9,5"
msgstr "9,5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1108
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:822
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:823
msgid "10,5"
msgstr "10,5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1111
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:826
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:827
msgid "Euro Sizes"
msgstr "欧元大小"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1115
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:831
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:832
msgid "40-41"
msgstr "40-41"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1117
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:834
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:835
msgid "41-42"
msgstr "41-42"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1119
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:837
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:838
msgid "42-43"
msgstr "42-43"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1121
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:840
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:841
msgid "43-44"
msgstr "43-44"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1124
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:844
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:845
msgid "UK Sizes"
msgstr "UK 大小"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1125
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:846
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:847
msgid "5,5"
msgstr "5,5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1137
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:863
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:864
msgid "Inches"
msgstr "英寸"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1138
msgid "9.25\""
msgstr "9.25\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1139
msgid "9.5\""
msgstr "9.5\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1140
msgid "9.625\""
msgstr "9.625\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1141
msgid "9.75\""
msgstr "9.75\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1142
msgid "9.9375\""
msgstr "9.9375\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1143
msgid "10.125\""
msgstr "10.125\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1144
msgid "10.25\""
msgstr "10.25\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1145
msgid "10.5\""
msgstr "10.5\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1146
msgid "10.625\""
msgstr "10.625\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1147
msgid "10.75\""
msgstr "10.75\""

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1151
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:888
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:889
msgid "23,5"
msgstr "23,5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1152
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:890
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:891
msgid "24,1"
msgstr "24,1"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1153
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:892
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:893
msgid "24,4"
msgstr "24,4"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1154
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:894
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:895
msgid "24,8"
msgstr "24,8"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1155
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:896
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:897
msgid "25,4"
msgstr "25,4"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1156
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:898
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:899
msgid "25,7"
msgstr "25,7"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1158
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:901
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:902
msgid "26,7"
msgstr "26,7"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-2.html:1160
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:904
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:905
msgid "27,3"
msgstr "27,3"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-model2.html:48
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩放"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail-model2.html:49
msgid "Zoom In"
msgstr "放大区域"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:90
msgid "hot deal"
msgstr "热门交易"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:92
msgid "YC Combo Organ"
msgstr "YC Combo organ"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:100
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:101
msgid "Prev"
msgstr "上一个"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:108
msgid "Mapex 30th Anniversary"
msgstr "Mapex 30周年纪念日"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:123
msgid "Keyboard with USB MIDI"
msgstr "带USB MIDI的键盘"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:270
msgid "No reviews"
msgstr "没有评论"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:284
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:369
msgid "Maroon"
msgstr "深红"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:285
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:377
msgid "White"
msgstr "白色"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:290
msgid "Maroon - $223.00 USD"
msgstr "Maroon - $223.00 USD"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:292
msgid "White - $223.00 USD"
msgstr "白色-223.00美元"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:353
msgid "Buy it now"
msgstr "立即购买"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:364
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:365
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:438
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:458
msgid "image/svg+xml"
msgstr "图像/svg+xml"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:376
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:377
msgid "Categories :"
msgstr "类别："

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:378
msgid "Home page,"
msgstr "主页"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:379
msgid "hot rate"
msgstr "热速率"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:403
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:404
msgid "Return this product within 100 days if you change your mind. Get a refund/replacement &amp; free return shipping if it arrives damaged or not as described"
msgstr "如果您改变主意，在100天内返回此商品。 如果在邮寄过程中受损或不符合描述，则获得退款/替换，并且免费退货。"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:413
msgid "Free if stated near price. $9.95 Australia wide (up to 10 items). $18.95 for Express Post (generally 1 business day)."
msgstr "价格接近时免费，澳大利亚范围9.95美元(最多10件物品)，特快专递$18.95(一般为1个工作日)。"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:435
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:438
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:455
msgid "More Infomation To You"
msgstr "向您提供更多信息"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:456
msgid "Things you need to know"
msgstr "您需要知道的事项"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:865
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:866
msgid "9.25"
msgstr "9.25"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:867
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:868
msgid "9.5"
msgstr "9.5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:869
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:870
msgid "9.625"
msgstr "9.625"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:871
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:872
msgid "9.75"
msgstr "9.75"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:873
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:874
msgid "9.9375"
msgstr "9.9375"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:875
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:876
msgid "10.125"
msgstr "10.125"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:877
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:878
msgid "10.25"
msgstr "10.25"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:879
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:880
msgid "10.5"
msgstr "10.5"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:881
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:882
msgid "10.625"
msgstr "10.625"

#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:883
#: .\content\templates\shop_templates\product-detail.html:884
msgid "10.75"
msgstr "10.75"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:104
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:113
msgid "filter"
msgstr "筛选器"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:153
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:156
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:157
msgid "Best Selling"
msgstr "最畅销课程"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:158
msgid "Alphabetically, A-Z"
msgstr "字母顺序，A-Z"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:159
msgid "Price, high to low"
msgstr "价格，高到低"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:160
msgid "Price, low to high"
msgstr "价格，从低到高"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:161
msgid "Date, old to new"
msgstr "日期, 旧至"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:162
msgid "Date, new to old"
msgstr "日期, 新旧的"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:213
msgid "Color Option"
msgstr "颜色选项"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:262
msgid "Price Filter"
msgstr "价格过滤器"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:298
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:337
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:345
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:353
msgid "BurlyWood"
msgstr "暴木头"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:361
msgid "Gold"
msgstr "金币"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:505
msgid "1</span> "
msgstr "1</span> "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:506
msgid "2</a></span> "
msgstr "2</a></span> "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:527
msgid "Sort by popularity"
msgstr "按受欢迎程度排序"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:528
msgid "Sort by average rating"
msgstr "按平均评分排序"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:529
msgid "Sort by newness"
msgstr "按新程度排序"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:530
msgid "Sort by price: low to high"
msgstr "按价格排序：从低到高"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:541
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:551
msgid "Wide Categories"
msgstr "广泛分类"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:579
msgid "Percussion Instruments"
msgstr "撞击乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:579
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:616
msgid "23"
msgstr "23"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:585
msgid "Keyboard Instruments"
msgstr "键盘乐器"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:585
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:622
#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:669
msgid "11"
msgstr "11"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:599
msgid "Specific Categories"
msgstr "特定类别"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:616
msgid "Violin"
msgstr "暴力的"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:622
msgid "Bass"
msgstr "低音"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:637
msgid "Blue "
msgstr "蓝色 "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:637
msgid "06"
msgstr "06"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:643
msgid "Red "
msgstr "红色的 "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:649
msgid "Orange "
msgstr "橙色 "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:649
msgid "17"
msgstr "17"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:655
msgid "Black "
msgstr "黑色 "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:655
msgid "43"
msgstr "43"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:665
msgid "Brands"
msgstr "品牌："

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:669
msgid "Adidas "
msgstr "阿迪达斯 "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:675
msgid "Nike "
msgstr "尼克省 "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:675
msgid "08"
msgstr "08"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:681
msgid "Vans "
msgstr "沃斯 "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:681
msgid "05"
msgstr "05"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:687
msgid "Puma "
msgstr "普马文 "

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:687
msgid "18"
msgstr "18"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:729
msgid "Filter"
msgstr "筛选器"

#: .\content\templates\shop_templates\product-search.html:729
msgid "Reset"
msgstr "Reset"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:8
msgid "media profile - Bootdey.com"
msgstr "媒体资料 - Bootdey.com"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:26
msgid "Michael Halls"
msgstr "Michael Halls"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:26
msgid " - Profile"
msgstr " - 个人资料"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:28
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet ctetur adicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt"
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet ctetur adicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:94
msgid "User Popularity"
msgstr "用户热门度"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:101
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:102
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:110
msgid "Television"
msgstr "电视机"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:119
msgid "Radio"
msgstr "收音机"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:128
msgid "Newspaper"
msgstr "报社"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:145
msgid "Default"
msgstr "默认设置"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:146
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:153
msgid "Primary"
msgstr "主要的"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:147
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:151
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:148
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:149
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:150
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:152
msgid "Ui Design"
msgstr "界面设计"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:162
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:166
msgid "Experience"
msgstr "经历"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:168
msgid "Facebook Internship"
msgstr "Facebook 实习课程"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:169
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:176
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:183
msgid "University of Missouri, Columbia"
msgstr "University of Missouri, Columbia"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:169
msgid "Student Health Center, June 2010 - 2012"
msgstr "学生健康中心，2010年6月-2012"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:173
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:175
msgid "Bachelor of Science, PhD"
msgstr "理科学士，博士"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:176
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:183
msgid "Student Health Center, June 2010 through Aug 2011"
msgstr "学生健康中心，2010年6月至2011年"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:180
msgid "Accomplishments"
msgstr "1. 成就"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:182
msgid "Successful Business"
msgstr "成功的业务"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:193
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:130
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:196
msgid "Social"
msgstr "社交活动"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:199
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:209
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:231
msgid "Simon Rivers Posted"
msgstr "Simon Rivers 被发布"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:209
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:231
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:239
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:249
msgid " - 3 hours ago"
msgstr " - 3小时前"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:216
msgid "Like "
msgstr "赞 "

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:218
msgid "Share "
msgstr "分享 "

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:220
msgid "Save "
msgstr "保存 "

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:222
msgid "Comment "
msgstr "评论 "

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:239
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:249
msgid "Jessica Wong"
msgstr "Jessica Wong"

#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:241
#: .\content\templates\shop_templates\test_profile.html:251
msgid "Omgosh I'm in love"
msgstr "我喜欢的Omgosh"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:26
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:120
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:121
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:252
msgid "John Doe "
msgstr "John Doe "

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:33
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:258
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:42
msgid "Super User"
msgstr "超级用户"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:51
msgid "Orders: "
msgstr "订单： "

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:51
msgid "456"
msgstr "456"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:52
msgid "Posts: "
msgstr "帖子： "

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:52
msgid "828"
msgstr "828"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:53
msgid "Tasks done: "
msgstr "任务完成： "

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:53
msgid "1024"
msgstr "1024"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:68
msgid "User info"
msgstr "用户信息"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:122
msgid "Black_widow"
msgstr "Black_widow"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:123
msgid "Avenger_Scarlett"
msgstr "Avenger_Scarlett"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:131
msgid "Friends"
msgstr "朋友"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:132
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:146
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:182
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:230
msgid "Avengers Initiative"
msgstr "Avengers Initiative"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:158
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:218
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:275
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:348
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:159
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:219
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:194
msgid "On Hold"
msgstr "按住时"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:195
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:269
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:342
msgid "Mila Kunis"
msgstr "Mila Kunis"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:286
#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:359
msgid "Ryan Gossling"
msgstr "Ryan Gossling"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:300
msgid "Robert Downey Jr."
msgstr "Robert Downey Jr."

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:314
msgid "Emma Watson"
msgstr "Emma Watson"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:328
msgid "George Clooney"
msgstr "George Clooney"

#: .\content\templates\shop_templates\user_profile.html:368
msgid "View all users"
msgstr "查看所有用户"

#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:40
msgid "Your Wishlist"
msgstr "您的心愿单"

#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:51
msgid "Your wishlist"
msgstr "您的愿望清单"

#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:61
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: .\content\templates\shop_templates\wishlist.html:88
msgid "in stock"
msgstr "库存中"

#: .\image_search\forms.py:14
msgid "Image"
msgstr "图片"

